【恐怖分屍】老公恨妻「私生活」太精彩 殺人割頭掟落水井

內地傳媒近日報道一宗安徽阜陽市駭人命案。上周六（22日）上午，太和縣皮條孫鎮一村落的芝麻地驚見一顆斷頭。死者為一名周姓已婚婦人，而兇手竟是其王姓丈夫。

22日清晨6時許，皮條孫鎮葦張村委會范廟村一名范姓村民準備落田收割芝麻，期間發現地上有一個垃圾袋，細看下，驚見袋中竟是一顆腐爛的頭顱。警方調查後，發現死者為成年女性，已死亡3個月左右，死亡原因為機械性窒息死亡，兇手殺人肢解後棄屍。

周二（25日）下午，警方鎖定死者為太和縣51歲周姓女村民，疑兇為55歲王姓丈夫。當晚警方曾到疑兇家人，惟未有發現，隨後得悉王男白天拉三輪車載客，每天晚飯後回家。警方在外守候，終於在晚上10時許抓獲王男。

王男供述，妻子「私生活」多姿多彩，一直是夫妻間揮之不去的「刺」。今年7月10日，周婦不顧勸阻企圖再次外出。王男失去理智掐死妻子。為了逃避追捕，他肢解妻子，把頭顱扔進妻子娘家村莊不遠的一口機井內。村民取水時打撈膠袋上來，因臭氣熏天被以為是「死貓死狗」，隨手扔到旁邊芝麻地。

「啲骨頭呢，重噉立亂抌喺村口度啊，真系冇陰功喇。」

綠

做得冇錯 呢d賤女人就係要咁樣教訓下佢

有時幾佩服上面D人個種不顧一切後果

掉落水井，成條村玩完

飲屍水

生化攻擊食水

如果發生係美國
cctvb一定會報

大陸的 不意外